\chapter{Revisão Sistemática}
\label{app:sr-reposisitories}

\begin{spacing}{0.7}
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Motores e termos de busca utilizados na Questão de Pesquisa 1\label{table:sr-repositories-terms-question1}}
\begin{tabular}{|p{3cm}|p{11cm}|}
    \hline
    \textbf{Motor de busca} & \textbf{Termos de busca da Questão 1}\\
    \hline\hline
    ACM & (((Abstract:smart OR (Abstract:smart AND (Abstract:city OR Abstract:cities))) AND (Abstract:privacy OR (Abstract:privacy AND (Abstract:framework OR
    Abstract:architecture)))))\\
    \hline
    CITESEERX & (((abstract:smart OR (abstract:smart AND (abstract:city OR abstract:cities))) AND (abstract:privacy OR (abstract:privacy AND (abstract:framework OR
   abstract:architecture)))))\\
    \hline
    IEEE & (((smart OR (smart AND (city OR cities))) AND (privacy OR (privacy AND (framework OR architecture)))))\\
    \hline
    ScienceDirect & TITLE-ABS-KEY(smart OR "smart city" OR "smart cities") AND 
      TITLE-ABS-KEY(privacy OR "privacy framework" OR "privacy architecture")\\
    \hline
    Scopus & TITLE-ABS-KEY(smart OR "smart city" OR "smart cities") AND TITLE-ABS-KEY(privacy OR "privacy framework" OR "privacy architecture") AND (LIMIT-TO(SUBJAREA, "COMP"))\\
    \hline
    SpringerLink & (smart OR "smart city" OR "smart cities") AND TITLE-ABS-KEY(privacy OR "privacy framework" OR "privacy architecture")\\
    \hline
    WIPO (Patentes) & (((smart OR (smart AND (city OR cities))) AND (privacy OR (privacy AND (framework OR architecture)))))\\
    \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{spacing}
\vspace{-1 mm}

\begin{spacing}{0.7}
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Motores e termos de busca utilizados na Questão de Pesquisa 2\label{table:sr-repositories-terms-question2}}
\begin{tabular}{|p{3cm}|p{11cm}|}
    \hline
    \textbf{Motor de busca} & \textbf{Termos de busca da Questão 2}\\
    \hline\hline
    ACM & (Abstract:"smart city" OR Abstract:"smart cities") AND (Abstract:architecture) AND (Abstract:privacy OR Abstract:"privacy management")\\
    \hline
    CITESEERX & (abstract:("smart city") OR abstract("smart cities")) AND abstract:architecture AND (abstract:privacy OR abstract:"privacy management")\\
    \hline
    IEEE & (("smart city" OR "smart cities") AND architecture AND (privacy OR "privacy management"))\\
    \hline
    ScienceDirect & TITLE-ABS-KEY("smart city" OR "smart cities") AND TITLE-ABS-KEY(architecture) AND TITLE-ABS-KEY(privacy OR "privacy management")\\
    \hline
    Scopus & TITLE-ABS-KEY(smart OR "smart city" OR "smart cities") AND TITLE-ABS-KEY(architecture) AND
     TITLE-ABS-KEY(privacy OR "privacy management") AND (LIMIT-TO(SUBJAREA, "COMP"))\\
    \hline
    SpringerLink & (("smart city" or "smart cities") and architecture and (privacy or "privacy management"))\\
    \hline
    WIPO (Patentes) & (architecture and (privacy or "privacy management"))\\
    \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{spacing}
\vspace{-1 mm}

% 
% \begin{spacing}{0.7}
% \begin{table}[ht]
% \centering
% \caption{Motores e termos de busca utilizados na questão de pesquisa 3\label{table:sr-repositories-terms-question3}}
% \begin{tabular}{|p{3cm}|p{11cm}|}
%     \hline
%     \textbf{Motor de busca} & \textbf{Termos de busca da Questão 3}\\
%     \hline\hline
%     ACM & ((Abstract:"cognitive model" OR Abstract:"mental model" OR Abstract:"human decision") AND (Abstract:privacy OR Abstract:"private data exposure" OR Abstract:"personal data exposure" OR Abstract:"personal data protection"))\\
%     \hline
%     CITESEERX & ((abstract:"cognitive model" OR abstract:"mental model" OR abstract:"human decision") AND (abstract:privacy OR abstract:"private data exposure" OR abstract:"personal data exposure" OR abstract:"personal data protection"))\\
%     \hline
%     IEEE & (("cognitive model" OR "mental model" OR "human decision") AND (privacy OR "private data exposure" OR "personal data exposure" OR "personal data protection"))\\
%     \hline
%     ScienceDirect & TITLE-ABS-KEY("cognitive model" OR "mental model" OR "human decision") AND TITLE-ABS-KEY(privacy OR "private data exposure" OR "personal data exposure" OR "personal data protection")\\
%     \hline
%     Scopus & TITLE-ABS-KEY("cognitive model" OR "mental model" OR "human decision") AND TITLE-ABS-KEY(privacy OR "private data exposure" OR "personal data exposure" OR "personal data protection") AND (LIMIT-TO(SUBJAREA, "COMP"))\\
%     \hline
%     SpringerLink & ("cognitive model" or "mental model" or "human decision") and (privacy or "private data exposure" or "personal data exposure" or "personal data protection")\\
%     \hline
%     WIPO (Patentes) & ("user privacy management" or "private data exposure" or "personal data exposure" or "personal data protection")\\
%     \hline
% \end{tabular}
% \end{table}
% \end{spacing}
% \vspace{-1 mm}


\begin{spacing}{0.7}
\begin{table}[ht]
\centering
\caption{Data de execução das buscas\label{table:sr-repositories-terms-date}}
\begin{tabular}{|p{3cm}|c|c|}
    \hline
    \textbf{Motor de busca} &   \textbf{Q1} &   \textbf{Q2}\\% &   \textbf{Q3} \\
    \hline\hline
    ACM & 11/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    CITESEERX & 12/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    IEEE & 09/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    ScienceDirect & 12/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    Scopus & 12/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    SpringerLink & 16/10/2012 & 12/10/2012\\% & 12/10/2012\\
    \hline
    WIPO (Patentes) & 21/10/2012 & 21/10/2012\\% & 21/10/2012\\
    \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{spacing}
\vspace{-1 mm}